求各位神通廣大巴打幫手搵1首m記播過嘅女聲慢英文歌

個副歌位節錄大概係
“登登登登登”“ 登登登登”“登登登登登登 登登登登 登登登”

推

only u u u u u u u

雞 全部都係雞

Dangdangdang

推呀

繼續推

難過獎門人估歌仔

咁大獲

好多年前聽㗎啦 搵咗好耐都搵唔到

近排？

幾年前㗎啦 計返應該12 13嗰陣仲聽到

幾年前好難搞喎大佬

thx 我試下先

係 我一直都有搵啲英文歌 都無結果

?

多謝巴打 不過唔係

THX巴打 不過都唔係

1

2

3
5679101112